英國想睇景應該去邊d城市?

英國本土, 今次唔打算去Scotland 咁遠

紐約

Dover

Lake district

york

推

Wales
森林靚

留個tg傾傾
我12月都爭扎緊去唔去好，朋友倫敦買咗樓，免費俾我住

同問